好多謝各位幫忙，我已經搵到個女仔啦。

好多謝各位巴絲巴打，好多謝2位幫我搵到的巴絲。

找數交代:

FIFA18會送俾第一個巴絲，等佢放工聯絡我。

第二個巴絲唔收我FIFA18, 叫我捐100蚊出去任何慈善機構，我今晚or聽日會捐200蚊出去。

再一次感謝大家幫手。在心中。

再補圖

五好搞人啦🤦🏻‍♂️

捐錢

結局呢 佢記唔記得你呀

仲要多謝連登呢個平代，感謝。

佢在英國，等佢得閒再搵我啦。

之後有事發生都好，我都會同大家交代。

無你地，我搵唔到個女仔。

留名

好想知後續結果

記得UPDATE唔好潛水呀！

恭喜你

恭喜

留個名先，好想知點搵到

留名

恭喜 證明你地有緣

恭喜，點揾到架？

多謝咁多巴絲巴打關心，我簡單交代一下啦，個女仔覆左我，記得我存在，佢都過得好好。我覺得已經足夠啦。還左我咁多年心願。我諗要俾d 時間佢消化下（嚇親）。我都明白大家都有好奇心，不過對唔住，我都唔可以講太多佢既事，話晒人地女仔人家。

我之後找完數就完結件事啦，再一次感謝大家。

呢個故事太勵志

佢有冇男朋友？

留名，感動

加油 唔好令自己後悔

果然連登力量係不容忽視

個女仔係咪結左婚la#fs

原本想捐去聯合國兒童會，可惜7仔無，最後揀左紅十字，都係慈善機構都無咩所謂啦。

另外，約左星期六3點幾拎fifa18 俾絲打（男友代拎），找埋數就完美告一段落。

唔好意思，女方既事我唔可以再講啦，希望你地尊重佢，佢有無拍拖，結婚都唔重要，重要係我搵到佢還左自己一個心願。

好多謝大家，好多謝大家。

中秋節快樂阿，好好珍惜自己的情人，唔好學我。

打完齋唔要和尚，乜都唔肯撚講扮哂有寶咩，扮哂gentleman懶係尊重個女仔咁，你係咁尊重佢就一開始咪撚係度開post打哂鑼鼓尋人啦，抵你俾人reject！

屌你老母好捐唔捐 捐紅十字

捐紅十會都係知道佢地有尋人服務，希望你唔好咁激動。

仲扮咩野呀！

明明係你自己講「原本想捐去聯合國兒童會，可惜7仔無，最後揀左紅十字，都係慈善機構都無咩所謂啦。」

依家有人屌你就係度扮哂做咗research先捐俾紅十字，但其實根本就係求撚其捐間就算，目的就係要擺張收據上黎再拎光環！

On9樓主

無結局既

鬧人永遠最係容易

我冇咩野講, 要打要殺要鬧請隋便!!

多謝其他巴絲巴打包容

都係做善事啫，做咩啫你

結局係我地有聯絡到, 佢仲記得我, 佢人係英國, 佢而家有拍拖, 我地做返朋友!

還左我一個心願, 覺得好神奇, 失去聯給都可以搵得返.

多謝大家

捐紅十字係撚做善事

bro , 幾好，完左心願，努力向前啦

老土d講，上多d成人or 工聯會興趣班 , 做下義工，識女易因太多contact機會，加油

thank you bro, 多謝你d 提議，其實係時候重新出發啦，有機會一定要試下，愈大愈懶散。你都加油。

搵到就好
不過唔好搞人 向前看搵過個女仔啦

有男朋友都無所謂既，起碼叫做有個開始，之後一切順其自然啦。

老實講有幾多人會有咁大決心修補返自己既遺憾，巴打已經好厲害，最緊要下次遇到另一個唔好再係咁喇

恭喜晒你呀巴打！
希望你同佢有機會可以見返面 聚下

上面有d 5p真係搞撚笑
條女有冇拍拖關你撚事？
洗唔洗講埋人地三圍 貼埋張相出黎呀戇鳩

有男朋友都得一個對手姐
樓主要加強啦

終極大痴漢

恭喜 ,祝樓主成功追到女神

交代

痴撚事做善事都要俾人屌